香港最高質珍珠奶茶店

我先 : 丸作(服務態度好，珍珠又滑又煙韌)

利申: 非打手

喜茶 唔洗講去睇下日日人山人海就知幾高質

係咪d人造勢咋，或者係人排佢又排

深水埗間圓圓都幾高質

丸作食茶 ?

有間個名好似既老翻

飲開天仁

香港冇茶味

Comebuy tea

丸作食茶啲珠 應該全港top 3 之列

好彈牙 又唔太甜

飲佢913果隻我覺得幾好

我講嗰間好似就咁叫丸作，銅鑼灣聖保祿小學隔離

巴打識貨

飲開仙跡岩, 其他都是shit

係丸作食茶，自膠

坐左幾耐？

唔駛坐, 而家都仲有

不了

天仁d茶用真茶葉
珍珠又煲又焗又洗，整一煲要1.5h
一定好味

天仁同喜茶都係用真茶葉煲茶，其它係人做茶味香精

巴打喺天仁做過？

一時時啦, 一時淡到飲唔落

我鐘意旺角間小茶堂
覺得佢啲珍珠最好食！！

做咗個幾月，淨係學咗煲and洗珍珠同煲茶，未學沖嘢飲，佢原材料有冇加料我唔知，至少我夠膽飲返鋪頭d嘢

木衛二

其實係睇佢有冇落重手咗冰

我鍾意珍煮丹
可惜得一間店

幸福週末

飲過迷夏D珍珠好撚煙韌
D茶就太淡茶味

下站帖

飲開m記

好伏wor

KOI

Milksha！！！贏到開巷

只限銅鑼灣分店

八方雲集！

間間都差唔多

天仁茗茶

識貨
黑糖烏龍王珍奶，微糖少冰

呢間唔知係我嗌左伏野定點甜到仆街
個種甜係飲兩啖已經有啲反胃

難飲過屎水

試下茶湯會

竟然冇人講茶理史

點整架？ 做左幾個月學咁少野？

茶湯會要茶味無茶味要甜味無甜味要奶味無奶味
好似飲緊啲臭咗嘅水咁

珍珠最好咬應該係老虎堂
不過佢地啲冰有幾大粒得幾大粒

平時飲開天仁, 珍珠鮮奶茶少冰茶濃半糖
唔叫茶濃又係淡到想嘔

我飲覺得有茶味wor
覺得好飲過天仁

我飲過3次都係咁應該唔係個別例子掛
總之呢間野有人請我都唔會飲

成班弱智飲奶精 見到都想嘔
利申:做左一年奶茶鋪

好撚7難飲

鹿角巷既黑糖珍珠鮮奶，唔太甜，奶香，最仲要係唔會落太多冰呃你錢

無一間好味過老虎糖

深水埗double bubble 同 comebuy tea我覺得好飲過老虎堂

好識貨呀！呢間又唔會多人 呢排又有cupon 用 佢既烏龍奶真係一百級好飲

近排新歡茶樂
嗌開佐敦嗰間deliveroo
賣手作珍珠
珍珠係我食過最好食

珍珠奶茶本身低質
何來高質珍珠奶茶店

打手化學水飲品店

超鐘意鹿角巷，黑糖奶唔太甜，珍珠有甜味又好咬

淨茶邊間好飲

Teadays ！睇你鍾唔鍾意飲濃味啲既茶

ok ge

佢啲茶我覺得係比其他既濃同有少少偏苦 但好好飲

有咩推介 烏龍？ 綠茶？ 紅茶？

烏龍超級推介 重點唔多人排又平

丸作。。。自從見到班後生係個門口玻璃窗整珍珠整到爛屎咁 就冇買過黎飲

天仁無誤
不過要叫913奶茶微糖先係皇道

班撚樣會話家陣唔用奶精冇化學野

水黎 飲左一次 永遠blacklist

茶濃少冰+珍珠（轉蜂蜜）
試完蜂蜜包你返唔到轉頭

呢間高質

個日飲完
紅磡個間，淨係收現金同支付寶
八達通唔收
on99
唔知以為番撚咗大陸

double double唔錯

間間都係垃圾

好過大陸個間

大陸平一半，你班人照狂飲

元朗夏茶 港女奶蓋好飲過喜茶 又有oreo係面

有邊間唔係咁整

紅磡個間難飲到仆街

狗那不屌 屎水

太安樓today

間間都用真茶葉㗎啦
間間啲珍珠都係咁煲㗎啦

笑大人個口

歇腳性價比一定最高

廢水鋪全部收皮

丸作同迷客夏
其他都係垃圾

難飲到痴撚線

Coco不二之選

支那香港人最愛

岩岩想講老鼠堂
佢杯招牌應該係惟一一杯我會想飲曬既

利申曾經盲反過佢 而家係打手

點解無人講大卡司DAKASI
旺角嚟講算係最高質

我同朋友都飲過 大家都肚痾
從此不屌

好甜喎

ching你係咪真係飲過

因為佢用鮮奶 有乳糖不耐症果啲會痾

我都覺天仁好難飲
其他就算唔好飲都未去到難飲
但我條女日日吹奏天仁

Cup of...

識貨！珍珠奶茶加奶蓋
大卡司世界第一 其他都可以收收皮

佢換咗珍珠
以前啲珍珠咬落香啲
而家得個甜味

識貨，太子聯合對面都有間，好好飲

梗係連登仔係旺中開果間，有桃膠又好高汁

其實個人黎講都幾鐘意清玉，檸檬三姊妹同依家果隻黑糖鐵觀音

吉龍糖 黑糖珍珠厚奶 勁好飲

用鮮奶點樣化學呢

November

好彩香港得兩間，keep到質素，味道覺得最接近台灣嗰邊既珍奶

炭焙烏龍厚奶加仙草凍

用鮮奶就等於其他野冇化學？

黑糖珍珠鮮奶黎講

鹿角真係贏好多
其次已經到圓圓
之後珍煮丹

老虎堂台灣果間都好少少
香港果d珍珠可以無味 咬感太淋 傻鳩先話好飲

koi, 天仁

識飲koi一定飲微糖25％

KOI勁好飲個奶蓋紅茶

係都叫鐵觀音鮮奶茶加仙草走甜
仲飲珍珠奶茶咁多化學元素

屌 我到依加都唔明點解咁撚貴加上個味又唔係特別吸引都有咁多人上曬癮咁飲🤦🏻‍♀️

落塑化劑夠曬彈牙

元朗茶理史

旺角銀城地庫cin drinks 好正！
用還原水製作，茶味香濃同富有營養
仲有fro yo 食，8點後買一送一

仲有咩推介

原本幾好飲，但依家淡左好多

係咪講緊丸茶手作

茶湯會只可以飲冬瓜檸檬加珍珠

淨係pat仙草都唔知幾多化學元素

係一時時， 水準好唔穩定， 而家轉咗飲comebuy tea, 至少穩定， 但冇珍珠

聽過天仁生果係即日渣，唔留過夜，真？

佢d果汁用真生果榨，唔會搾太多，通常夜晚8，9點賣晒

勁同意，然後杯野勁甜

據聞天仁啲茶葉好撚重農藥

叄茶陸飯 芒果茉莉珍珠奶茶

有次拎到翻屋企飲先發現勁淡，早知一早飲一啖，叫佢重新沖過

係。 依間死老翻 好重蝗味

85°C 黑糖珍珠好正

本身麻麻地飲珍珠奶茶
因為覺得d珍珠好難食又甜
但個日飲左杯春陽茶事（好似係呢個名）
又覺得幾香茶味 珍珠有咬口唔係甜到糖尿咁

李圓圓唔錯

喂識貨喎 我覺得全香港最好飲嘅黑糖珍珠鮮奶就係佢
珍珠QQ不突只 有啲女收銀都好似幾QQ

之前俾人吹奏就得幾巴閉 我就去試吓
我叫腐竹雞蛋珍珠奶茶(frd話正) 屌 又淡又苦 好似飲緊一杯白色嘅水咁
腐竹雞蛋糖水仲正

叫過咩紅茶鮮奶拿鐵 又貴又冇味 貼錢買難受

天仁Meji紅盒

我日日都飲奶，飲開既都係鮮奶
好肯定唔關事.....
我見到佢係杯野加水再加啲攤哂係度既奶
我覺得因為咁所以瀨野
利申 係top個間買

用老仙草整，你唔係唔識飲呀

有冇人記得日出茶太

一芳 少糖就好正

真係唔知 香港邊間有用老仙草整

唔係唔可以8點就停橙咩？

飲過幾次都淡到仆街 飲水咁 blacklisted
天仁嘅話 自己買茶葉返去沖仲好

分別去左5間分店買過
次次諗住俾多次機會佢 每次都少冰/走冰

次次都可以淡到飲水咁 冇茶味
仲衰過我7仔買支伊藤園
唔明點解啲人要吹奏天仁 垃圾到不得了

叫茶濃真係有分別？

認真
Sharetea
到而家仲賣緊10幾蚊杯
好飲過好多新開嗰啲

丸作垃圾到pk

有無睇題目阿？最高質珍珠奶茶店
用鮮奶點樣化學
黑糖咪係syrup囉傻閪

調景嶺有間新開叫 魚池拾捌 ，都唔錯，不過叫微糖已經夠甜

Teadays

終於有人講
望住個個去曬登打士街嗰幾間排隊
依間某少有人排
但其實依間都好正
特别係佢地啲珍珠

乜珍珠奶茶得黑糖? 都唔知邊個傻閪

依家啲珍珠奶茶舖啲名全部都奇撚怪怪咁

冇

喜茶

Comebuy tea
天仁
得呢兩個間用真茶葉沖

我上面已經吹奏緊佢啦喎

小茶堂＝teadays

厚福街中間果間都幾好飲

一杯會落珍珠嘅奶茶好飲極有限

李圓圓最正

香港有春陽茶事咩？

中環有

點可以冇貢榮

天仁

邊度仲有

無人提過賞茶 無朋友
啲珍珠最好食(不過一時時)

呢個正

飲貢茶都唔飲距

樓上講個間乜野小茶堂 打手味濃到

Teadays我第一個講 真心係覺得好飲
試過好多間 佢性價比最高 同埋啲珍珠真係每次飲都好食
飲過5次 每次都冇失望（利申 都係飲黑糖珍珠奶茶）
你當我打手都好啦 我真心係好唔想佢執

上次係路經深水埗見到間新既台式飲品店 手作功夫茶
試左杯特濃黑糖波霸純鮮奶幾正 絕對唔差過隔離果間

就係睇咗樓上comment試咗尖沙咀間小茶堂
叫咗杯蜂蜜檸檬綠茶 伏到喊 飲茶飲天仁好過
黑糖乜乜珍珠 不了 肥到仆街

深水埗圓圓嘅碳培烏龍奶珍珠目前係我飲過最好飲，幾時開分店